［高大靚仔193］ViuTv Error自救TV 一至五晚 23:00-23:30 (8）

[最後5集] ViuTv Error自救TV 一至五晚 23:00-23:30 (7)

今晚準備睇33

支持郭嘉駿三哥

離開Viutv應該係呢班肉碎製作組

3哥冇退隊呀

193嘅YouTube channel

大家快啲訂閱啦

睇到193個ig post有啲sad 明白個種無力感
利申唔係fans 我都係最近先開始留意error mirror
兩個團嘅綜藝我都係最近先追 而且係追哂
勁憎蛇蟲鼠蟻嘅我竟然因為有error 所以去睇
講印象 我覺得error印象同形象都鮮明過mirror
一黎error少人啲 鏡頭分配都算平均 而且四個性格都唔同
mirror因為太多人 所以有部分成員好少鏡頭 例如frankie tiger stanley alton印象都唔太深
應該大部分人都淨係識姜b ian anson lo呢幾個
係呢到好想鼓勵吓error 平時放工好攰 但一睇完error嘅節目就覺得好開心好輕鬆 唔知佢哋有冇追開post 但覺得你哋真係好好 良心黃藝人唔再講 (193黃到出哂面 睇返之前error遊去台灣著曱甴衫個ig post就知) 亦都睇得出四個都好努力 睇完error遊係真心好respect佢哋 另外想話好中意佢哋首我們不碎同我們很帥 希望你哋唔好氣餒

支持193

搞到咁大呀

推番呢個先

下次topic改做接近完美193得唔得

佢唔只高大靚仔咁少

郭嘉駿我支持你

193

終於唔係得HK01報佢哋

明報都有報

啱啱睇完佢ig段長文
用翻佢隻字
33係完美㗎

接近完美193

Yes 漏咗

印象中好似得上過蘋果

咁都係好事

唉，其實睇返尋晚嗰集肥仔話最想跳唱
poki就搞音樂only
193今日就出post話想試多啲野
呀bee應該係想做演員嗰類???

其實佢地4個都有唔同諗法，不過最慘現實係如果唔係error根本冇人會識佢地4個，但佢地4個而家又俾error個風格定咗型

比多啲機會error啦

Btw佢地都知
佢地做綜藝係有火花
好睇
但唔係佢地真心想做嘅野

其實佢係咪想講：你班友咪再屌我唔識跳唱施累成隊人，我平時都冇埋怪怨其他隊員柒菇碌啦 咁嘅意思？

lm先

屌你老母, 呢條垃圾, 唔係viutv戇尻, 佢撚有明星夢發

明顯係不過可能係因為俾人屌得太多話係error負累太唔開心先咁講啫

你ON9
冇商業價值DIUTV會簽

都係事實

睇落係你戇尻, 幾個月冇job都叫有商業價值, 係呀, 大便都可以拎黎做化肥

藍妹
地產仔
男排女將
你係咪冇留意開ERROR

哦, 即係193講大話啦

前排仲有隱形眼鏡廣告

你似係真心ON9
佢講緊之後未有JOB

你反完香港所有嘢未

所以Error自救TV本身個定位應該係話畀人知佢地除左會搞笑之外
佢地會認真咁去做佢地想做嘅野
另到觀眾對佢地個人多咗認識
但唔知DiuTV搞咩 佢地好認真拍完但就剪到碎左
愈睇就愈唔想睇
唔知佢拍緊咩
其實佢每一集都一個大主題會好啲 好似去長洲嗰兩集咁比較好
佢依家就集集3,4個主題 時間又唔夠 就搞到剪到咁
今次自救TV失敗嘅最大個原因係製作組太貪心
想係20幾分鐘內播好多野

垃圾點解唔反得, 多謝你地縱容垃圾, 連乜代宗師呢啲垃圾都可以推到上3千萬票房, 唔怪得error同mirror呢啲屎水都會咁多人捧.

就連之前個博愛100周年香港電競盃都係error

覺得尋日肥仔嗰集最好有啲自救內容同埋4個人最尾講嘢幾感動

我咪話幾個月冇job囉, 你睇乜撚野, error啲fans全部都同error一樣智商

一套係戲 一個係組合 點比

係係係, 跟住組合比組合, 就話唔同組合點比.
跟住同組合啦, 又話唔同人點比.
error啲fans個腦係新淨定唔存在

屎水？error引到幾多人笑 mirror入面有唱得嘅跳得嘅 外貌唔講喇當個人口味唔同
邊忽屎水

其實你入黎做乜
特登串9人

真

與其晒時間拗不如介紹佢地比身邊朋友
等多啲人識佢地好過
準備睇193啦

上個post有人話193上點相黑面 但其實嗰集出左佢ig story有講嗰日唔舒服所以個樣好呆滯唔係黑面

好sad

咸魚白菜各有所愛啦, 好似豬鍾意食餿水咁, sorry, 我唔應該批評你地

開波

佢本身都呆滯

139！！！！

193 193cm 身高body fit到正

33

係咪預告播錯
今日係193fashion特輯

臨時剪嘅

Autotune

Viutv啲preview真係完全唔cut 勁

屌你唔知點解睇 193 做 host 好似好奇怪

你都識講咸魚白菜各有所愛
姐係你都知人人喜好唔同
點解唔可以互相尊重呢

白白淨就認命 點解天生點睇都咁靚

“我著可能變左5分褲”

KLB Wyman

外貌極討好 班友仔恨鬼到

其實呢個節目好兩極
你睇Facebook個個都讚呢個節目
同埋估計係要幫佢哋俾更多人認識

介紹得真心好專業

193：你地唔好再咁痴線啦

佢仲好意思話自己轉數快識講野

193講fashion果陣真係好charm

平時都有呢個煩惱

193 講衫即刻流利晒

拮穿褲

唔係呢個問題 係佢把聲好似唔太適合

好似睇緊第二啲節目咁 唔似睇緊error
真係應該開個節目比佢講fashion trend

9龍灣wyman

點解要介紹鐘

好碎

送畀人

比10分

係... Viu開個fashion節目俾佢啦

牙籤先會

拍得幾好喎我覺得

係咪刻意刁難佢

我睇完你套肉碎片俾0分呀葉子文
收皮啦你

失業3

唔覺有咩問題

都唔係好差姐

Youtube /ig is 3-5分鐘 每日小配搭咁應該幾好睇
仲可以講下fashion history 甚至心理學

係囉我覺得幾好喎

cls公司

CLS 公司

呢下我分唔到係玩佢 定係佢2個真心覺得差
因為真係覺得OK

咪撚覆條on9啦
其他po冇人理佢
但呢個po咁多人理佢佢就唔肯走架喇

193屋企咁多野

g持33！

心理學

間屋亂到

係好唔自然，但又好193風格33又做哂功課，資料又咁齊備，無投訴囉

佢屋企條supreme簾

屌asso仔夠剪得好過你地 on9viu

193好似幾有錢

想幫193執屋

過期

佢屋企都幾亂

好想幫193執屋

屋企好亂

可能係節目上要睇到佢哋真係有突破
所以老屈咁樣

我覺得係玩啫

睡衣都supreme

好撚多鞋

好多潮鞋

頭先主持真係麻麻而家casual講仲好

193 好撚有錢咁

佢有勁多supreme嘢

佢係咪就係喺每個 viu post 都負皮嗰個

咁亂好易有甲由

一個人住？

真 佢輕鬆反而做得好

都好有米

Yes

193一笑勁q

係team人姐 其他team剪接世界級

亂到

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

仆你個街
亂到

好有米

電視後面個193好真

可以同 sunny 一齊拍

黑色比卡超

電視後面有個193

193一個人住？

亂到仆街

亂到on9

屌個牌

請鐘點執屋啦

應該係

珍

請唔請老婆執屋

嚇鬼死

佢真係要個郭太搞搞間屋 cls

條走廊好靚

一個男人既屋企亂過一個女人

男人黎講193係超級多野

我都覺
而家仲輕鬆主持

你同佢定
大把

而家順好多

193 有錢到...
好似仲有間舊屋

算啦 sunny都係fans咁 講D野其實好表面
拍埋193度我驚唔係好接到

應該唔係
但佢去過好多po玩野
時事po都玩唔少
唔好理佢就得
一係就block佢

郭太上到去我諗唔係搞間屋嫁啦

仲有個斜孭袋

有乜分別

又有狗

發霉碗
Cls
女人都唔夠來

同後面果頂有咩分別

佢究竟有幾多老婆

俄羅斯設計

推衣櫃落街

個阿姐頂帽

點解我覺得佢主持都ok

唔知點解佢哋兩個啲feel有啲似

條友五毛嚟

YES YES YO

大懶堂costume

sunny都好似幾高

高得過193

但193講D野深入好多 聽完真係知/識多左野咁

193講fashion可以開個節目

大懶堂

啲繩會唔會行行下打到人

我覺得佢一開始太認真扮正經咁唔夾佢

岩岩監製佢地講得係岩
但反應太大
而家193介紹舒服好多

嚇親阿伯

好好笑

生啤神真身

cls

搞阿伯

呀伯

阿伯

33一開到自己嗰範就真係好掂好charm
以前造星都係一講造型成個醒晨曬

屌你 out-fo 都放出街

咁潮就唔啱啦

迫人比滿分

193講潮野自信好多

193著啲嘢全部靚嘢嚟

頹tee白褲 9分

屌你推櫃好似姜濤個 MV

一睇個頭覺得都唔係差，睇埋後面覺得真係舒服好多

仲要佢其實行都唔快

dad shoes

哥哥

美女郊遊遊都係咁

對唔住, 唔知香港人喜好同豬一樣

bf牛仔褲d fd

留對New巴俾我就夠㗎啦

點解佢唔出旺區介紹
要去碼頭

呢part幾好睇

我受溝

好痴線

件西裝好型

Buberry件野好似係error遊果陣買

痴9線

個阿婆好可愛

個阿姐冧到

人肉衣架

193好中意搞鳩d 阿婆

婆婆好搞笑

自己帶筆

好想要

可能想攻阿婆市場

佢個頭愈睇愈似Roland 我最愛

我都想要扇仔

其實後面個Part幾好睇
真係會睇到fashion 認真又好笑

193 solo節目

想要把扇

CREDIT

貓

我都想要把扇

幫貓撥扇好可愛

係 又好笑又學到野

不過佢係真係有自己嘅style

我真係想睇193開既節目
真係學到野 同人9up都唔會冇話題

193係有父幹定點？對比poki 同一哥佢好富貴咁嘅

呢part好正

係, 連登九成都係五毛, 淨低一成係泛登仔

屌你垃圾viutv 真係越睇越嬲
自己啲節目剪到屎咁 拍得唔好又賴返落啲藝人到
製作組好似冇責任咁 搵人做藝人又冇長遠計劃 mirror error又係咁 冇心捧人就唔好再綁住人好冇
真心覺得error好有心做好節目 但viutv又唔睇好佢地viutv可唔可以唔好做造星3住 專心做好error mirror先

唔係學啲mk 仔 人著乜就乜

執撚死你呀

外國讀書

其實呢part都唔係幾似願望
不過好睇就可以了

我反而想佢開個節目學下斷捨離
間屋一個人住亂到咩咁

193襯啲衫都真係幾好 唔會好重潮牌味 定其實我唔識野

呢PART好好睇

用佢既眼光幫其他隊友設計下造型

費事拎個櫃去咁遠掛

193改造計劃

大大個Supreme 點會唔潮

而家好似又剪返短

父幹啦 有得去英國讀咁多年書
算唔上有錢藍血都中產啦

我可以

佢啲衫賣晒可能可以買多層樓

33住邊

FASHION加搞笑有得諗

襯衫好好睇 好想撞到佢呀

33主持得好好 好有自信

可能好多都搵/買唔返 仲叫佢斷捨離咁痴線

造星3 我諗要搞 今年都搞唔到啦
唔係好覺得真係會好多人JOIN
一陣拍拍下中左點算

Viutv唔該開個fashion節目俾193！

其實你講乜鳩

其實我覺得佢介紹得ok 擺明好熟啲嘢
咁都好屌？！

造星群組

33做主持好好
希望diutv 比多啲機會33

潮流之子193

一世人2兄弟有你有我

造星二仲慘

到poki了

枕邊人

依首正

大抽

唱多啲廣東話歌啦Poki

我真係一句都聽唔清楚

一集做兩個? 無撚野呀?!

幾時做過枕邊人

肥仔好撚多金句

大師兄

吹大咗啦張建聲

內容好好
但係可以練下講嘢節奏
佢講嘢太快（可能個腦load得快）

秋冬

普通話個首完全聽唔到

Tl 贏喔

張建聲

屌張建聲

真，首歌真係唔太知唱咩

肥仔唱得幾好聽

Juliet好聽

張建聲好好笑

張建聲亂入

咪講緊viutv管理藝人 分配資源垃圾

一世人兩兄弟 有你有我

笑死

Can't stop OK

再加以培訓下
其實可以唔錯
33唔好灰
有好多人支持你

呢個係保琦呀？

唱得好過poki

錡

咬字啊

係咪已經變成代名詞

阿聲

JNY

土瓜灣

dusty bottle

Dusty Bottle

Real d
唔fake
講乜9

第一part真係悶
但自己衫個part好睇！！

又講
一世人兩兄弟 有你有我

邊到想捕佢

口水

咬木塞

隻馬

Kento咬木塞

JNY
有冇Kerryta？

呢首歌真係幾好聽

到底隻馬有咩意境

流口水

Kathy仔世界第一

Kathy仔世一

識啲野

viu製作組上下連登喇，你就會見到3哥係幾勁幾受歡迎，仲多人討論過mirror捧下3哥喇!!!

Can’t stop real 正
但poki solo嗰幾句真係

隻馬好odd

我覺得第一part cut 左好多
個過場閃黎閃去仲多過佢介紹

JNY係咪扮隻馬

好似成日見佢咁

Kathy 仔世一

器材唔好

欣賞佢嘅決心

好少聽到保錡咁認真講嘢

serrini

Poki加油啊

但人地真係拎到獎

講咗兩次..

油尖旺金毛玲

193唔好氣餒

Poki有heart

唔怕輸

靚聲

首新歌好洗腦

同Poki拍MV點都好過同厹神拍廣告

大把bedroom producer

拍MV ~ 拍MV ~

agger

拍mv, 拍mv, 今日我哋好齊人

擺明係知都唔捧啦班仆街製作人
唔討好佢哋未唔捧 觀眾緣佢哋don’t give a shit

拍mv 拍mv

一直覺得poki都係鳩鳩地 咁樣聽佢講完覺得佢已經處於我笑他人太瘋癲階段

writer

火都泥個小智

生啤Jm9?

15號個女仔

的士司機都係你D人，點鬥

Poki好多人支持

15號

梗係多人討論過mirror啦
mirror淨係捧嗰幾個

屌你老虎

生啤神啲旁白

chill club

戲屎

我覺得好煩膠

唔好賴器材
大把人都有限資源做出好質素

個個喺幕後好演技

暈得唔好睇

15號妹妹又出現

做咩唔一集過

又咁快完

好正呀

生啤神

講真我鐘意呢4條友多過mirror

dee gor

佢應該要睇鄧智偉，參考下點暈

kb

Heidi 係女神面前講出口

DLLM 咁多poki

呢條仆街真係好撚煩

個女仔邊個嚟？

新達廣場

正呀

Heidi

其實Error係有market架
viutv你地留意下啦

193 得15MIN....
但係都冇理由CUT 唔到預告

本身追星完諗住mirror 會幾好
點知依家比error 吸引左

Mirror同Error都俾佢害死 根本佢淨係想捧嗰幾個

practice makes perfect
太少經驗可以諒解下既

比個鼓佢！

呢幾集終於好返啲
又貼題

咁一開始就唔好簽咁多人

造星2啲人直頭消失咗

兩集預告都係poki

屌啦

diutv毒瘤黃慧君

Ian仲可以係時代播mv

我垃圾唔多get 啫係花蛆唔想捧error? 咁但又同佢地拍error遊??

前幾日無聊google下viutv wiki
見到花姐上到電訊盈科獨立非執行董事
依家係咪佢玩哂了

造星2班仔選完咩job都無
仲造星3

有劇拍啊造星二

佢想捧廢巴同大王
本身諗住搵k拍呢兩條廢契做組合
好彩k唔肯
花蛆真係好撚仆街
自己冇眼光都算，仲要老屈觀眾鍾意佢嗰兩條廢契
正垃圾

連預告都唔比193
保奇兩集兩個預告

有冇簽到viu ?

嘩呢個老屎忽長做長做
快啲退休享福啦

佢拍返節目算啦
幫error 拍自救TV
應該會好過依家依team 人

Viutv邊識管理啊
總之簽撚哂先理得佢哋冇job餓死

其實花姐仲係咪error經理人？
好似都係得濟哥湊佢哋

係lor
頭先193介紹d衫和鞋
超出咗我預期
又講得幾好

上個禮拜嗰啲根本就係幾個items擺埋一齊就當一集
都冇理過究竟夾唔夾
而家每一節起碼都有個主題
由個主題出發去諗啲items
而唔係調返轉

俾你估到就唔係肉碎製作組啦
垃圾唔緊要 唔好咁撚串呀監制

好似係pk女朋友黎

Error綜藝真係好好睇！！
唱跳就真係要再練下
但希望佢地有多d機會
其實mirror都係...黎黎去去出眾既都係Ian anson lo姜b 依家叫做比咗機會jer同ak 但其他人仍然無job無歌

Mirror d戲好屎但永遠有劇開

講真 佢製作既節目真心好睇 但捧人真心唔掂

係咪就來變成tvb珍姐定樂小姐？

廢巴冇character 做model就得
artist就爭啲喇

佢越捧咪越弄巧反拙睇吓而家幾多人反契仔

真心睇到一頭霧水

今次自救TV 真係提都冇提過

順手捧自己

報紙都有講
佢變左viutv珍姐
用邊個唔用邊個話晒事

大口tank都有戲做

仲有jerry

厹神都有啦

幾好呀
而家香港無乜人講男裝fashion

有冇人知193介紹賣鐘嗰間嘢叫咩名？

其實我幾鍾意睇佢拍既節目
但佢做經理人真係不了

又唔係你講到咁
上個禮拜係麻麻地
但今個禮拜暫時係OK

danny

之前花姐唔係error經理人咩

冇理error好耐啦

感覺到佢真心專業&熱愛
DIUTV快尐開個節目比193

左上個個係姜濤？

成隊error唱歌最好聽係肥仔

佢只係搞下Mirror咋嘛
Error 佢都唔撚理嘅

係
難得唔企中間

其實想問好耐 唔知係咪我認錯人
左上係姜B? 點解企到咁邊 定我真係認錯

其實我唔明點解成日有佢

之前造星肥仔唱歌已經好好聽

都係冇頭三名

其實都係得肥仔啱跳唱
Viu咁鍾意搞solo咪幫肥仔solo跳唱囉

Mirror（某幾個）係佢後宮
Error入晒冷宮

唔緊要
而家有anson lo頂住
見到d留言話anson做作跳舞難睇但ian係憑實力先有咁多鏡頭同job
呢種手段高明
花蛆好野

Error >>>> >> 咩華，完：）

令你令你令你令你感覺好安全

一路話自己唔想紅但又開節目俾自己

佢個whole picture淨係得契仔一個喳

覺得diu tv完全唔識捧人囉
大佬呀mirror已經係跳唱啦
又逼error跳唱做乜9

佢冇FANS好難搞

肥仔solo我又唔覺佢夠人氣

傲嬌的肥女人

花蛆應無諗過error遊會紅
error遊應該係mike第一次做導演

細john 咪又係父幹

3哥其實勁適合做model

契仔真係勁廢
又作撞邊忽靚仔 mk求其捉一條仔咁上下樣
仲真係當自己係大明星

我們很帥上港台一位佢都冇提

有冇叫佢

希望佢有機會上雜誌封面

dee哥個預告都短得好緊要

其實係肥仔想跳唱

當契仔上第一位就即刻講
Error上第一位? 佢應該心諗: 是但啦

好似冇咩風話開始接受報名既？

上個禮拜垃圾一樣？你睇下第7同9集
終極垃圾 碎上 今個禮拜好D叫
佢地做得監制咁都出得街都痴線啦
無睇一次先俾人睇？ 睇完都咁唔係垃圾係咩

岩岩follow咗

覺得oscar冇同viutv簽約，可能專注自己事業

覺得viu好偏心肥仔，成日話冇budget但又開mv俾佢拍

我係覺得7 8 9集都唔好睇好碎

真 so far有佢嘅節目都好老尷
佢啲表現

如果有心棒error應該唔放心比mike做個節目導演 始終佢果陣岩岩升
但花姐應該估唔到mike反而令到error更出名
但出左名果陣唔食住個勢再推其他野 一路將筆直放落mirror到

佢有時幫Viutv啲人練舞 排舞 俾返啲面佢都好應該

Poki都有mv拍
做首歌本身都要錢
仲要請heidi

193就要係碼頭介紹衫

我覺得error可塑性仲高過mirror
每個人有唔同長處，性格，夾埋仲好有火花
做啲節目完全入晒屋，根本就係多功能藝人

R撈味重到仆街
成日好over

冇錯

不過好彩Error放咗比濟哥照顧

等得viutv嚟哂鳩氣啦，33自己係YouTube 開台自己搞啦

佢成日都好似好想入error咁

係呀
仲講得好自然
又唔怕 over

想再睇多d

上個禮拜大部份都碎 7 9離哂譜
碎到唔知睇咩 要去到最後一個禮拜都睇緊
全因為Error 佢地 無睇開佢地果D棄左啦

見到佢地4個咁既心態有d sad，雖然好多人都鐘意error多過mirror，鐘意佢地4個一齊做綜藝，搞笑.. 但4個本身想做既野都好唔同，唔想搞笑落去，仲反而覺得error幫佢地定左型..

睇完佢寫嘅嘢其實都好心酸
希望可以實現到佢嘅夢想
如果做到fashion icon香港潮流可能有得救

濟哥is the best仲要有每日一問擺ig

我覺得呢兩集好睇返之前嗰啲都太碎

無追開mirror
想問邊個係契仔

呢幾集講出佢哋嘅心聲，我都覺得有啲sad
同之前認識嘅error 反差有啲大

Ian

佢笑起上嚟更作狀

同埋有啲師奶唔識佢哋
都係因為呢個節目識佢哋
始終個節目唔似做俾Fans睇

除咗光復香港，可唔可以光復埋error

咪撚整臭error

平心而論個新mv真係太多AL鏡頭不過跳舞難睇？ian先難睇吓嘛

應該得9廢巴簽咗

以為自己reply
尤其係今晚嗰集
好感受到佢哋有夢想但係鬱鬱不得志嘅感覺

佢冇資格入error

佢個樣有少少弱智

邊個係花姐契仔

係囉 可以點幫到佢哋

你知,我知,大家知,花姐都知
但係都唔捧

唔好話我陰謀論
之前ian俾人鬧得咁多係時候搵其他人轉移視線
搵姜濤唔得，因為佢真係好紅
就算佢多鏡頭都唔會咁多人質疑
所以搵第二個就最適合
花蛆你夠膽話係廣告客戶揀仔，而你冇極力sell過你個契仔？
你咪撚再講大話

尋日預告好明顯代表viu覺得poki吸引過193

花蛆喺diutv藝員部隻手遮天，根本監制係唔應該做埋經理人個位

公道derror遊佢成日比人cut鏡頭

如果佢地繼續咁諗，可能好快會有人退出，唔好比我估中

除佐眾籌拍MV，真係諗唔到
唉viutv毋忘初衷得唔得啊，當初組成呢隊有得發展嘅隊伍就好心棒下佢哋啦

睇完完全唔覺

似出錯多

如果俾佢哋揀，第一個舉手話退出一定係poki

唔好退呀好鍾意error 而家生活已經好唔開心 睇error真係會令我笑

但係願望item 193個part真係相對hea
dee做導演
肥仔拍武打mv
poki做歌拍mv
3樣都好多budget

希望快啲再開節目比佢哋

其實佢開YouTube應該要通知Viutv
否則一陣有合約問題就麻煩啦

好驚換厹神入去

193好似有講過佢原本願望唔係呢個，好似係跳唱，不過有人做咗佢先講返fashion

mirror好多個都做埋youtube

唉
真係唔想咁

開咗 而且個channel唔係空白有一條cover片

好似係有一首SOLO歌

6.28 靜默遊行佐敦
7.1 上街
7.3添馬
7.11-12 初選
登記陪審團
多做旁聽師
一息尚存 抗爭到底

佢live係有講過呀
依家難得有個願望item好似蝕咗 做得唔夠多

其實193係咪得罪花姐
自error出道我就已經覺得193比其他人少機會
dee有拍劇
肥仔不停出鏡
poki都叫有綜藝嘉賓(Cooking Gigi,辣伙頭,點相)
193對比佢地真係少左啲

唔想任何一個走，唔要換人，error 就係肥仔，dee，193，poki

最多FANS 最少JOB
神MARKETING

因為193成日講真話以及花蛆本身眼光奇差

好慘
願望都要讓比其他人

之前睇新聞好似話佢只係客串下套劇
唔係主要嘅主角配角

Error想散band都唔奇呀
一黎佢地各有理想 依家做既野佢地都唔係最滿意
二黎之前見有巴打講過 佢地根本搵唔到食
做既野又唔多鍾意 錢又搵唔到
打工係咁你都想轉工啦

係咪193唔肯夜晚服侍下花姐，得罪左佢

原來如此

花蛆error2犀牛嗰集
193暗示花蛆成日扔低d藝人唔理
花蛆擺明真係嬲
鏡頭前都咁，鏡頭後一定有更多野發生

支持33
希望你唔好氣餒喇 睇下呢度幾多人支持你！
你一定掂架

男版杜如風

sad but true, 雖然唔想見到，但我覺得佢哋完約時一定會有人唔想做落去。viutv根本俾唔到佢哋想要嘅嘢佢哋

但佢地好幾part都似係搞笑
唔覺有自救

佢之後嗰句「我係唔理error啊 吹咩」先黑人憎
恃住自己老屎忽武則天上身

似係

完全感覺到花姐係真心嬲
193講太多真話

Error 係正，但mirror 會啱廣告商，所以會賺錢啲，自然放資源係mirror .,

33係藝能界係白紙，其他人唔係，咁一開始其他人多d機會都合理嘅.....

無前景
無錢
除非你唔憂做 有心等機會
唔係既話點做
呢個亦都係香港做藝人既苦況

33直頭專業過杜如風

佢唔識反省，永遠唔覺得自己錯。出嚟效果唔好都一定係你嘅錯

咁33自己著衫係真係好睇嘅
杜如風就...

無error既話仲睇viu嚟做乜

193講野太直
同埋花蛆成日都覺得唱歌跳舞先係有才能193識搞笑又有觀眾緣又當唔知 睇唔到 淨係一味識話佢廢

33介紹衫衫有說明力好多
佢任何LOOK都CARRY到

Error遊花嬸死撚咗返香港同彈到佢上外太空係最好睇嗰幾集 唔洗聽佢啲閪語氣

真係彈佢上外太空就好了

屌佢老母以為自己係邊個冇心捧班仔好心佢就唔好簽佢地 完全浪費晒班仔
淨係識喺ig story日日打飛機 好撚嘔心呀花老母

屌我之前都好鍾意睇杜如風喎當搞笑節目咁睇 佢講到1999咁

老是常出現咁樣
但又唔係真係做得好喎
感覺好煩膠

佢個節奏又奇奇怪怪咁

佢啲節目係好睇 迴響又多但係做經理人成pat屎咁好心自己搞唔掂就搵人搞啦

花姐ERROR遊193扮過佢

佢地四個應該都有共識，去到某個位就會散band 做佢地鐘意做嘅嘢。

係電視場合咪Error
出到去咪其他身份
等到第時Viutv真正入屋 就係佢地入屋之時

之前嗰啲完全唔知想點
係琴日同今日算好啲

其實我覺得唔係因為冇budget搞到咁佢地都有3個節目又有出歌 係因為4個人想做嘅嘢完全唔同 但又俾error局限咗

其實viutv真係考慮下當佢地係少女標本咁推，當一個團咁推但就4個風格有唔同推法，如果當年為咗就陳綺晶就要吳佩慈徐懷鈺行同一條文青路線就死咗啦

大家不如去viu Facebook 推有error 嘅post

希望濟哥可以救下error
不過有花蛆呢條仆街阻住晒真係好難做

Error 知名度高過mirror
連博愛個show都係搵error
Error廣告仲多...
mirror 12 個人得姜濤啱廣告商

啱呀其實喺viutv開台以來我一次都冇睇過
呢排真係完全為咗error先轉過去睇
自救TV喺Viutv網上熱門排第一
無error嘅話viutv收皮啦

Mirror 嘅周邊嘢而家賣到好似韓星咁......

其實完全唔明佢做乜做經理人
製作人同經理人應該兩個完全唔同範疇？
乜真係佢發掘到班仔出嚟就=管理到班仔？
一個唔理旗下藝人嘅人做經理人
而家仲可以大條斯理話我係佢哋經理人但我唔幫佢哋搵jobs啊吹呀咁？

地產仔有3爺

只係fans向
完全唔諗點令多啲人追 唔諗點擴大粉絲群
好認真 花蛆繼續咁做經理人
遲早mirror同error都一齊散

花姐做制作人係ok嘅，不過唔明點解要做埋經理人公

不過我好唔中意香港呢種藝人淨係可以去一個台，攪到一來電視台冇兢爭質素下降，同埋藝人好似冇太多平台去表演，攪到入屋嘅藝人來來去去個幾個

見到佢覺得好似比viutv懲罰我

我都想睇心理學講真三哥明明個底好有料，大佬係外國讀完心理學又識Fashion有學歷有樣，但就係始終冇一個節目俾佢表現到佢嘅學識，認真嗰陣時有啲人又覺得佢on9，記憶中Error遊入面有集俾33介紹係日本買衫，其實佢一講起時裝嗰陣個樣真係好有吸引力，佢嗰陣時話會興燈芯絨質地既衫，結果嗰排真係幾流行。每一次Error 岀節目基本上都會去追真係好鐘意佢地四個

記得之前睇農夫訪問，佢地都話興趣係想搞音樂，唔係想做主持，搞笑。但佢地做主持搞笑受歡迎，知名度多左，可以支持到佢地繼續做佢地既音樂。希望佢地都可以咁諗，唔好覺得error係負擔先 而家咪當慢慢儲下人氣先，會越來越多人支持你地

支持error

但成套劇佢先得幾場戲

其實讀得心理學 唔會蠢得去邊
甚至係好撚聰明

呢到都開到一個ITEM

先利申 由佢地4個出道開始入坑，追返全民追星一，追晒同埋經常Loop返花姐Error遊1&2，有買飛入場睇佢地talk show，有買佢地眾籌Tee，當然睇緊同Loop緊自救TV

見到好多回覆話佢地無job做所以心血來潮想總結一下佢地由出道到依家做過D咩(以Error身份，佢地自己秘撈做歌個d唔計)同埋係真FANS既話點樣可以幫到佢地等佢地有多D Budget

[ERROR] (4人有份)
電視劇 - <做演藝嘅> <娛樂風雲>
網片 - <肥仔大冒險> <Error大冒險> <ERROR豬年19up運程> <Error花市遊>
歌 - <404> <潔> <殺死我的經理人> <我無嘢撈> <我們不碎> <聖誕劫> <我們很帥>
綜藝 - <花姐Error遊 1&2> <ERROR 金豬賀歲暨花姐巡遊> <全民來電> <Error自救TV>
廣告 - <高露潔> <American Eagle> <Derma365> <UA亞洲聯合財務> <payme>
<曼秀雷敦男士草本控油潔面乳> <dove日本植萃洗護髮系列> <Acuvue隱形眼鏡>
SHOW - <人到中年口不擇言道歉招待會>
綜藝嘉賓 - <Chill Club> *2 <15分鐘熱度plus 賀年版> <博愛100週年電競杯> <點相3天機算>
<總有一瓣喺左近> <英超 - 賽前熱身>
主持 - <理想國記招>

[肥仔]
電視劇 - <男排女將>
綜藝 - < Cooking Gigi 台灣篇>
廣告 - <pccw光纖寬頻> <7-eleven> <Zoflora濃縮消毒液> <nuskin美顏神器> <藍妹啤酒>
綜藝嘉賓 - <Chill Club> <估你唔到> <辣伙頭>

[Dee]
電視劇 - <二月廿九>
綜藝 - <美女郊遊遊>
舞台劇 - <最好的時光>
綜藝嘉賓 - <鼠年行運要點相>
主持 - <38屆金像獎FB Live>

[193]
電視劇 - <男排女將> <地產仔>
綜藝 - <港男入贅手冊>
廣告 - <藍妹啤酒> <JAG App>
綜藝嘉賓 - <估你唔到>

[POKI]
電視劇 - <男排女將> <太平紋身館>
綜藝 - < Cooking Gigi 台灣篇> <港男入贅手冊>
廣告 - <7-eleven>
綜藝嘉賓 - <估你唔到> <鼠年行運要點相> <辣伙頭>

*如有遺漏請填補

對一隊出道只有一年半左右既組合藝人有以上既JOB對比起其他藝人尤其係差唔多時期出道Mirror大半隊人黎講其實唔算少，咁當然以FANS角度黎講就點都會唔夠，最好日日都見到佢地。

咁入正題要一個組合/藝人要多D嘢做主要係佢地做既嘢可以幫公司賺錢，賺錢既主要途徑有演唱會，出商場Show，產品代言同拍廣告。 之但係賺錢之前當然要投資去做歌，拍劇拍綜藝去增加知名度，咁Error既情況似係公司有試投放少少資源去俾佢地試下搵錢，花姐Error遊既口碑同收視算係唔錯所以都吸到d客搵佢地拍廣告。 不過佢地Talk show 既日期就撞正1/10個期D社會運動所以售票情況唔理想咁算係非戰之罪，但係佢地搞眾籌買Tee依單野就令到佢地有少少危機，總括d訪問話佢地想賣300-400件但最後只係賣到100件，最後要搞R 廣告商sponsor先拍得成<我們很帥>既mv。

須知道廣告商搵藝人拍廣告係視乎佢地既FANS base既群組係唔係佢地目標客戶之餘仲會睇埋佢地購買力，Error搞個fans 眾籌都只係得100人左右肯課金就證明佢地fans 係無咩購買力， 係會令唔少廣告商卻步。 再加上我發現佢地之前拍既廣告都好少人Like個間公司同佢地賣個件products，最多只係Error同埋佢地4個自己嘅post like之後就cap 圖係圍內吹奏，人地廣告商搵佢地賣廣告既目的當然係想做宣傳等更多人知道佢地公司同埋佢地d產品喇，所以令Error可以多d資源既方法當然係吹奏搵Error拍廣告既真正金主，當然件產品啱你或者係屋企人用你去買再Post去tag佢地咁就當然最好，真係唔啱用好似UA財務個D都去LIKE下佢地page再留意share埋佢地既post等佢地marketing都知道搵Error會有好多engagement feedback返俾佢地，等佢地知道搵Error拍廣告係有用嘅。 就好似Error自救TV其實係Bowtie虛擬保險呈獻嘅咁去like下人地page，去佢地d post度留下言等佢地知道 Error fans 有幾多同埋係可以幫到手做宣傳，咁希望佢地可以繼續冠名贊助Error做節目。

其實明星既official fans club既其中一個作用就係公司用黎俾廣告商知道佢旗下既藝人個fans base 有幾大，同埋可以組織到一D團購廣告商既產品同埋去幫手吹奏令自己鐘意既藝人可以繼續得到廣告商既青睞。 所以下次見到濟哥可以問下幾時搞返個官方Fans club。 不過又咁講，依個fans club亦係把雙面刃，如果人數太少既話即係話俾廣告商知個藝人無咩知名度/影響力。

唔覺唔覺寫左咁多希望唔好TLDR
暫時寫住咁多，有興趣可以繼續討論。 相信大家既目的都係想Error多d資源，行得更好，行我更遠。

博愛個show都有Mirror喎
點樣計到知名度高過mirror
明明唔止姜濤一個有廣告

今集好好睇

由追Error遊先有開始睇ViuTv既習慣
如果唔係成晚都唔鐘開電視
如果error真係比Viu冷藏/ 唔再出現係Viu
罷睇ViuTv

支持三爺

粉紅衫邊位

典型扮豬食女格

超慘

推

193冇job嘅話，開個YouTube channel講fashion la

唔明DIUTV開咁多飲食節目做乜
又唔好睇
開個FASHION節目比193啦

想pin呢個
認真要支持其實課金係好重要既
可惜t-shirt嗰時未入坑
依家既話仲有咩廣告係佢地？

如果再眾籌，大家會唔會俾？

係囉，Fashion都貼近20-3X市場

佢地已經係咁做啦

193今日著個件白色T 係 LV出品

有冇人覺得193 好賴皮 好多藉口
冇job好似係正常

唔覺 保奇同其他成員都講過呢啲問題 just telling the truth

佢都係講真話啫
或者有時真係藉口嗰啲
其實都係為搞笑 節目效果啫

193真係好正
有睇固佢live嘅都知
佢開live就算得一個人講都完全唔悶
同埋全答/讀哂啲留言咁濟

*過

Mirror佢都係捧幾個 其他無乜Job 以為消失左

感謝

Viutv定位係後生一輩 唔係C9
唔該上黎睇完呢度D意見係要改善
唔係睇完就算
上個禮拜大把人屌你地個製作組呀
宜家你又睇下支持193多定屌佢多
唔聽民意唔好話Mirror Error做唔做得起
就連Viutv個台都做唔起

佢介紹個水壺都好靚 想買

今晚播poki MV應該係佢喺ig 日推夜推首生之甲斐？

其實viutv識唔識捧人

啱呀 Mirror太多人 根本就分配唔到咁多資源俾每一個 冇budget就唔好搞個咁大嘅團 搞到成日都只偏重某幾個 Jer都係因為年頭佢solo水刑物語先識佢同知佢咁掂 AK就因為套打天下先留意到佢

全程冇DEAD AIR又好笑有內容
感覺到佢真係醒目仔
螢幕前就扮鳩

Viutv監制淨係識屌人做得唔好
屌人地D Item無人睇
結果呢？193介紹果Part無乜人踩
只係可以再改善下
Error遊1 花姐話呢DItem有咩咁好睇
結果上第一
根本佢地製作組就成日覺得呢樣唔得果樣唔得
限死自己 如果目標係年青人 麻煩了解下年青人想要D咩
唔係C9又繼續睇TVB 年青既又唔睇你地
Viutv永遠都唔會成功

依家重播梗cooking Gigi

邊忽係藉口
講真話唔啱聽就係賴皮？

好老實講 呢個要疫症後要出國先拍到

不過都支持viutv搵佢拍，除左佢諗唔到仲有邊個藝人有fashion sense，強尼算唔算係

今晚有我們很帥MV

唔課金唔緊要
但真係要CLS

郭嘉駿唔好灰心
有我地支持你
Error四子我地支持你

真係要瘋狂cls 下次唔知等幾時

可能佢平時個形象玩玩下
當講左個理由出黎
會覺得佢藉口
好似Error 遊1
佢突然先講自己有心律不正
唔玩得機動遊戲
唔熟佢既 咪覺得似扮野唔想玩
之後佢都有係ig 解釋過

會真係想繼續見到error

我覺得唔係藉口
係好多artist嘅心聲
只不過佢係講咗出嚟嗰個

其實都唔錯
揾強尼或者做開mc嘅lead住佢做節目
solo始終未carry到

如果真係有機會拍
193要調節下講野個節奏
琴晚果集佢講野講得太快

路人粉多
但fc少fans

或者開個短短地嘅節目 講吓香港嘅fashion
好似琴晚嗰集咁 再加少少同店主嘅訪問

香港好多樓上細鋪大家冇機會認識
有得做啊

我睇法有少少唔同，其實睇返ig/fb subscribe/like/留言數量，你會發現肥仔係4子中subscribe 數唔係最多嗰個，但佢d like 同留言數量係持續拍得住subscribe 最多嗰個，証明關注嘅路人數量唔算多，但fans投入度同對參與度係高

ViuTV仲有個好嚴重嘅問題
係長期依賴出面嘅星開工
中佬我都明，始終公司冇咁多中佬
但有d節目唔一定要搵出面d星搞㗎下話
係咪對自己d藝人咁冇信心
冇信心簽條鐵

點解音樂台冇人開error集中討論

個節目名根本鳩改嘅 大部份集數都唔係幫error自救
應該1-4集隊每個隊員solo (其他隊員入鏡幾分鐘）
然後第5集合體
之後6-9再比佢地solo 然後第10集再合體

咁樣最少唔會剪到個節目一忽忽先
節目組想加啲令觀眾笑嘅嘢落去 但大部份都唔好笑
我寧願睇下佢地認認真真做一樣野

diutv簽左佢地，又唔比佢地接出面啲job，又唔比job佢地
咁同tvb雪啲人有咩分別

好似開咗喺影視台

其實只要班粉絲唔多但購買力夠，出solo應該都唔會蝕

岩岩我都去itunes買曬佢地啲歌支持下

我都會嘅
睇佢哋就好似同緊自己幫fd玩咁樣
好有親和力

咁樣安排會變咗係俾fans睇多
就係第一個禮拜個啲集數吸引咗好多人去睇
點知第二個禮拜係中間集數係撞車咁濟

傳送門

[viutv]4人宇宙天團error討論區

我都覺得嗰集有啲真火花
當時就已經好驚193會俾佢針

見到poki ig 成日sell自己隻歌，估唔到原來係節目出

係呀
呢首係公司比資金佢出
雖然我覺得公司只係為左個節目先比
但都好過冇

其實viu都算係咁，不過上星期個5集真係碎到hihi

本身都無乜人推
開音樂台應該仲少人

P牌仔推唔到

啲人應該係圍內tg group 比較多 冇乜人係連登推

mirror多嘢屌個po先多人傾
出嘢都係得一兩版

但error個po真係冇乜嘢講

本身有福利都係ig到睇到

發現viutv fb 肥仔拍mv有1k like
poki 拍mv都800幾
193 潮遊香預告先得500幾
快啲cls

193屋企碼頭果PART好睇
佢唔出

個個都係偽人
得193敢講真話

如果預告出咗嗰啲就無驚喜

播完都唔出番

大家可以去Facebook CLS有關接近完美193嘅post 用行動支持33
近排嘅post有Error自救TV同地產仔記者會post

得like有乜用
Solo出活動得幾個姜濤大媽fans幫佢舉牌
有幾投入？
鍾意得肥仔既都唔會出去支持同課金係事實
人數同經濟能力193fans就一定係最多
第二pk
第三阿dee

有mv睇

屌你藍妹廣告

心痛佢哋，有才華，無budget

個MV 好好睇
Mike 導

我同意你所講嘅可能係事實，我只係純粹就肥仔個case去睇，無意將佢同其他成員比較受歡迎程度，只係想帶出肥仔真係唔係講到零fans咁，同埋推肥仔唔代表唔推193，佢地係一個團隊嚟，其實大家都想error整體受歡迎，唔洗下下內部fans互片，互相比較得咁嚴重嘅......

推爆個Mv

睇到好sad

肥仔比花盆扑好痛

sad係因為佢地無budget拍

真係好無budget

睇完係有開心但都有啲sad
諗起404MV有底薪 有budget? 有得搞喎
希望下次出新歌真心有budget有得搞啦！

mike導佢地無錢收都幫佢地拍
真係好朋友

義工ray Alfred himtos 權J
化妝得食用色素，計數機仲要係KK俾

有底薪冇budget

義工邊有底薪
Agent L好慘，啱啱先升職都無錢收

Not secure

viu係咪真係咁撚乞兒

btw,係咪得我一個覺得啲shot take 到四個都好靚仔 啲近鏡好靚，好型。

大家最好就睇多幾次，證明佢哋真係受歡迎啦
CLS決一不可
但留言可以屌爆viu個死乞兒，連mv budget都唔批

希望個view數同comments嘅量靚靚仔仔

期待一陣間dee哥執導我們不碎mv

agent L 升咗做咩位?

我都覺得好靚仔
濕晒身真係好charm

導演???
郊遊遊好似係導演

Pk話mv有好多msg喺入面
等我睇多幾次研究下先

真心仆街Error首歌又紅D 之前我們不碎已經係
但Mirror一首歌可以有兩個版本Mv
有又點 連Mirror粉都屌到仆街
食屎啦花姐同Viutv

Mirror首首歌都有鏡頭分配問題
次次都畀人屌
但都依然無改善
花姐同Viutv真係可以食屎啦

193濕曬

見到有人話 佢地每一個都有歌詞 仲要每一個都有大頭 好過好多人
真係哭能左

又清又charm

但係明明藍妹係落咗廣告
點解都冇錢呢

因為佢做監制呀嘛
你影張相，起碼見得曬咁多個人
fing嚟fing去仲唔影住班契仔

廣告費應該就係3500蚊

咁Error MV 起碼每個人鏡頭平均分配
低budget 得黎又拍得好睇
拍得唔好，有幾多個版本都冇用

Mirror果邊鏡頭都算 一句Solo歌詞都唔俾人
當人Dancer 咩 雖然有D Dancer 出身
花姐岩邊個就有得唱有鏡頭
其他？話知你 出黎襯托我契仔啦

好型

但係mirror MV有得係旺角T.O.P. mall 日播夜播
error呢？

所以193 有時頹有原因 明明受歡迎程度都唔差
Mirror都唔係成隊受歡迎
但資源差十萬倍

播又點 有啲仔個樣閃過咋
係咪兩團鬥慘 真係水鬥水

Error係連拍MV錢都無

宜家1.9K Like 唔知6日過唔過到Mirror新歌果4.7Like

如果error有得播，多好多路人識首歌同見到佢哋大頭呀

一於去商場fb洗牌留言r佢哋播error

fat boy mv有冇上YouTube

希望啲細鋪播下

time square都日播夜播

等睇女神

等睇會長

會長

而家ERROR首歌已經 2.1K Like, Mirror首歌6日先得4.7K Like

支

支持何啟華一哥

heidi

超級fans

保錡真係識跳

Heidi個樣點解好似唔同咗？

外賣妹

Heidi整過？

like數反映實情多過view
好過計view

之前靚女啲

好撚索

個樣唔同晒

好似唔同樣咁

嘩嚇撚到我

poki開心死

Poki: 嚇撚死我

一嚟就打大佬

保錡個樣

希望可以過到Mirror

變左elikie咁既樣

有冇人覺得Sg最正都係Yanny

唔知係咪玩佢

好消息 女神喺你面前出現
壞消息 喺女神面前爆粗

唔同左樣既

有冇heidi.gif

保錡好撚正

好cute

整容

保錡反應好正

當然

好明顯整左

仲未有gif

真係唔同咗樣咁

本身都靚女做乜要整？

好撚正呀

又要打j

隆埋個胸呀嘛

無睇過super girl
個樣好老咁

我相信poki認真跳嘅話應該姣過佢

Heidi有波真係無敵

最憎隆胸

係咪葵涌？

保錡真係好cute

仲好平呀

佢唔老㗎

d牙好假

我都好鍾意heidi

完全睇唔出隆咗喎

Heidi黑髮幾靚

姣聲啤

真係唔認得

好興套牙套

播埋mv

Poki都唔算後生仔啦

冇隆咪好囉，隆咗真係接受唔到

着埋女裝正過SG

唔同咗樣

cherrrrrr

乜嘢後生仔，大家同年

第一眼以為 係唐詩詠
利申 淨係睇過ipad 彈彈下幅圖

後生仔
佢平時D Fans係咩人黎

Poki年紀大過heidi架

同年㗎喎

係咩

點解個人mv拍得好咁多。

點解開到autotune咁勁

幾好聽

保錡公開放閃

首歌唔差喎

字幕撞撚晒色

好多阿叔

原來poki同heidi只係差1個月

搵jny搞

佢呢句應該係反問句

原來poki同Heidi 同年

你上面即刻有

點解咁重電子音/autotone

佢首首都係

poki啲歌係咪要派viutv?

保錡都幾肥
睇佢下爬好多肉

仲要上埋chill club唱

都係以前髮型正啲

咁少Heidi

講真 heidi除晒衫係我面前都冇咩興趣
ipad真係死症

佢D歌好似好多都係咁

利申無認真聽過

poki 勁啦
俾埋AIR TIME 你播你歌
但呢首又幾好聽 同之前果D 唔同STYLE
我反而岩聽D

佢ig以前啲相幾靚仔

應該剩係借個場啫

個日本妹

杜魯福咁款

Chill Club

你星期日睇返造星 1 佢果陣都幾瘦

呢個女仔邊個黎

硬係覺得佢咬字有啲奇怪

首歌真係幾好聽

好貼地

典型港女feel
閪面+Ipad

以前個樣自然咪仲靚

又有KB

點解會有新曲發布?

偽Chill Club

Jny

首歌又真係幾好聽

碌爆人情卡

啲咬字真係差啲

Google Transfer

Transfer

google transfer

Google transfer

佢英文都唔識架

Google transfer屌

個個都讚其他野 無人讚佢唱得好聽

Poki d英文真係

屌

3年級

KB

佢真係唔識嘢

我地幫你彈呀仆街

三年班開始睇日文戲

Im very飽

呢首係唔錯嘅

佢淨係識廣東話

保錡應該真係好緊張
對住一班真係音樂人聽佢首歌

KB真係一個幾好嘅前輩

愈睇愈中意保錡

到阿Dee啦

谷歌transfer 笑死

第三個MV

full都唔識

動作老師

有集呀dee定肥仔話，保錡你識英文

有冇搵double S

到dee了

因為鏡粉唔like 甚至俾dislike

睇得太多transformer

G.X.X

有聲

首歌係好聽

中指試味

個個用中指試

塊面好繃緊

衰就衰咗今次都仲係一如以往咁唔平均 冇改善過

too much will be very bao

唐浩然

整蛋糕
諗起二月廿九整壽司

嗰日chill club聽到
首嘢啲詞鳩到

都唔錯
但咁重autotune 唔睇片都唔知係poki唱

屌我以為你講劉俊謙

會長真係靚仔

會長！！！

我以為係 229 個會長

呀dee竟然唔搵

但係你無撞過佢地

靚仔會長

會長真係好靚仔

我都係

兩個都正

千軍萬馬

91XXXXX7

應該係佢哋拍緊「辣伙頭2」

91xx xxx7

Viu tv啲會長s好正

啱啱睇返error遊1都瘦好多

一陣又有多個MV睇 正
一日有3個MV
ERROR 2個
POKI 1個

會長呀！！！！！！！！！！！

可能太貴
同埋佢兩個好忙。。。日日都開工

認真 poki真係俾人感覺好mk冇墨水
Poki真係可以考慮下學下其他語言（特別英文）
對你未來作詞或者其他人交流都有好處
我地支持你

開新po

如果兩個會長同場就

嘩

感冒藥廣告
咩事

j出血

仲有咬字真係要搞搞佢

其實真係feel到diutv 唔俾佢做音樂
跟住自己好努力做
(近呢排佢講返多啲ERROR)
但呢幾集見返最真實嘅保錡

大腸癌廣告幾得意

英文真係要學
Google Transfer

會長

啱啱youtube睇埋佢最後一集煮野食節目

練好咬字+英文先

唸吓都流哂口水

係 咬字有啲怪 但係首歌好好聽

我想要 brain

真 mirror都經常行過德福

Agger

首歌陣間youtube有MV首播

陳詠謙Keep到D質素

恆仔都叫埋

我現時自己肯做飯

my little airport

係咪慳d啦honey final 個景黎

爸爸

又係肥仔

又借錢

借錢

問肥仔借

姜B

又要借錢

強姦大肚婆

ViuTV個廠喺將軍澳定係九龍灣？

又問肥仔借錢

姜仔份人真係好好

開咁多日會

dee gor真係好有heart

唔洗諗

KLN BAY

係咁比人鬧

Dee哥好慘

唔係柴灣咩

又有my little airport 嘅歌

已搬

搬咗好耐

番去訓覺

搬咗去九展好似成年

數學題仆街

咁你翻去瞓覺

193話自己唔出街㗎嘛

好靚仔啊啊啊啊啊啊

莊子自殺

Heidi 幾靚，開始有女人味

好慘

鄧學謙

會長！！！！！！！！！！！！！！！

唐浩然係我新男朋友

突然對姜B好感度上升

佢間屋咁亂似成日唔喺屋企多啲

點解我覺得又似隱藏cam

食咗個蛋糕？

盲腸炎

Dee頭先低抄好似扮ot個樣

頂